Вдали от клавиатуры
Есть свои правила

Когда процесс игры активен, но сама игра не служит активным окном, то персонаж становится в AFK. Игрового персонажа, который находится в AFK можно убить, однако его нельзя сдвинуть с места

Запрещено выходить в AFK при игровых ситуациях, уходить от ареста или боя.
Исключение: если другой игрок пытается нанести Вам ущерб нарушая правила сервера, то Вы можете нажать ESC для того, чтобы Вас не убили. Однако Вы будете должны доказать, что игрок нарушал правила сервера

Если нужно срочно куда-то отойти, то следует попросить через внеигровой чат немного подождать участвующих в отыгровке людей. Разрешено выходить просто так в AFK только в тех местах, где Вы не будете мешать другим людям. Например: в своей квартире или на лавочке у вокзала

Запрещено:

	7.1. Вставать в AFK на проезжей части (NonRP сон);
	7.2. Вставать в AFK на месте появления (NonRP сон); 
	7.3. Вставать в AFK на входах или выходах (Помеха); 
	7.4. Вставать в AFK у банкоматов (Помеха); 
	7.5. Вставать в AFK на маркерах (пикапах), с которыми возможно взаимодействие (Помеха); 
	7.6. Вставать в AFK на складе воинской части (AFK на складе);
	7.7. Намеренно создавать помеху не находясь в AFK в вышеперечисленных местах (Помеха)